【警世】致今日600位臨陣退縮嘅醫護逃兵！你地醒下啦！求廣傳！

請廣傳！
中共手段千篇一律, 佢啲技倆識背啦

拉一派, 打一派！
殺一儆百, 殺雞儆猴！
大嗚大放, 秋後算帳！

你要比佢更瘋狂,
以命相搏方有生機！

歷史話比世人聽相信中國共產黨, 就是相信魔鬼！今日(第二階段全面罷工)是叛逃最後歸隊機會, 否則只會眾叛親離。

因為參加罷工嘅2400位醫護手足以實名方式鄭下了一榮俱榮, 一損俱損嘅根基。

呢場屬於醫護嘅仗只會贏, 贏到開巷！最感激是醫護工會主席可以做到氣勢, 以領袖嘅台形去領導罷工齊上齊落(btw別造神, 榮耀歸所有罷工醫護) 談判無意義㗎

最後600位醫護請唔好抱著僥倖嘅心態去面對中國共產黨, 你地從來唔是同HA高醫生談判。

絕對唔可以抱有一絲信任,只有答應同埋答應, 所有談話都是大嗚大放, 秋後算帳, 全部坑殺！

有新分人怕釘牌而反口唔罷工

1）唔封關連命都冇埋
到底升職緊要d定條命緊要d？
前途講緊十年八年後
唔罷工有冇命過到下年

2） 你同上司意見唔同，有心搞，罷唔罷工都冇運行，所以照罷啦

3） 咁次咁樣反口，好難再有下次罷工，大家只會長期被剝削打壓

////Good new!
We used 2 whole days to pursuance our 19 young therapists.
Finally all of them give up the strike and return to work today !
Please try your best to help them!
Miracle may happen!!!
💪🏻💪🏻💪🏻//

屌你，以上係某醫院職業治療部主管嘅勝利宣言

以下留言請唔洗指責班背叛者, 罷與不罷唔會因為屌佢而去罷。香港人不嬲受軟唔受硬。但是你地唔好分享醫護罷工嘅榮耀, 你地唔配同埋佢地贏撚硬

lm

問題是以實名聯署都可以覺得中共會放過你 So naive so simple

拉一派(新鮮玻璃人), 打一派(資深醫護)
可唔可以唔好咁天真相信HA ar
中國共產黨有何道義

中共政府係唔會放過你，無職升，遲下再清算埋你
唔罷就請用生命力硬接！

失敗往往係由有25 仔開始先
佢地想做逃兵幫政府維穩嘅都冇辦法
而且遲早咪又係要食番自己嘅惡果
冇所謂啦逃兵

余慧明今日係有返架勢，識得加上肢體語言，講嘢又陰陽頓挫、擲地有聲，真係好咗好多👍

推 真係贏撚硬
要打贏呢場抗疫戰 首先要罷工逼到林奠封關

實名左 你估下遲啲封關成功左 我地會唔會搵你出黎除名交你比ha處理想做free riders唔係咁易架 我背後mon緊你地唔跟工會做野 又有反抗ha既心 你到時兩邊不是人

其實真係釘到咩？

為你屋企人著想啦

睇到有d post話有罷工醫護驚比人釘牌，你地真係傻

但事實有部分人會被嚇到

老實講今鋪只要2400位醫護企硬都收佢皮

Good new

免得兩邊不是人，請緊跟工會做嘢。

兩邊不是人, 比藍絲更可恥

人多就有bargaining power！求下你地唔好縮，醫護手足不是condom

推

國難五金出賣同路人一樣會被清算, 其實20000個會員有9000人實名, 驚咩撚野啊

人多就比到更大壓力醫管局同政府，你都已經留咗名，倒不如豁出去一齊罷啦

通常係慢慢慢慢咁少人到最後維穩成功
唔好咁老定一定搞得掂
你都識講2400個醫護要企硬
而有乜條件令佢地企硬有乜條件令佢地放棄就變左重點
如果HA 班仆街成功係一兩間病房孤立到少數嘅罷工醫護
個影響已經係度而且會慢慢散開
所以我覺得簽左名罷工又唔罷嘅係應該大大力屌
因為佢地係jeopardize 緊成個罷工行動同所有肯罷工嘅醫護
肯罷工嘅醫護可以唔屌佢地做buffer
但普通人我覺得應該要幫醫護屌埋佢地嗰份

如果是醫護手足真是好傷心, 點解要咁樣, 名都簽撚埋啦, 都要船頭驚鬼, 船尾驚賊

但有絲打話"最怕上面屈鳩佢地專業失德呢"

Sor 再罷多次工 呢個就是工會嘅作用 罷左工醫護手足請盡情屌背叛者
局外人就唔出聲當幫忙

估唔到有逃兵

罷左工嘅醫護請 絕對 絕對 絕對 唔可以放棄！你地是為自己而戰！為自己屋企人, 為自己前途, 為自己嘅香港而戰！你地一定可以贏㗎！

今日是 2400/3000
聽日是 2400 +？/9000
但明明工會有2萬會員

醫管局統計話有2700人罷工喎，仲有主席話有唔少人係唔方便無去到簽名

盡量不插
反而鼓勵。

人多就是力量，他日如果你哋備釘牌，我相信全部人都會盡最大能力幫你哋攞返應得嘅嘢。

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

真

為咗份工？
為咗港共/林賤？
為咗救自私隱瞞病情嘅大陸人？
定係為咗家人/自己安全最緊要？

數字可能有錯, 但據我所知有醫護縮沙

可能我嗰數字未update

無論點，我都支持醫護

*樓主更正未罷工人數少數(參考#39)*

由於技術問題，「醫護罷工 守護香港宣言」需要暫時轉用另一網址：

同之前嘅罷工宣言是同一份宣言，切勿重簽。
敬請各會員留意。

有就一定有架喇，我覺得簽左名都做逃兵實在太傻，簽左名仲縮乜
btw 巴打pin番我個句2700人好冇，費事打擊士氣

醫管局：2700人參與罷工 明天專科門診或不收新症

醫管局表示，有2700人參與，包括370名醫生、900名護士及1000名專職醫療人員

唔緊要 仲有幾日 仲可以罷！

Do not negotiate with authoritarian

600位醫護
你哋有權利唔罷
但香港宜家真係好需要你嘅
700幾萬條人命
佢唔封關
醫護死 平民都係死路一條

求下你哋

由於技術問題，「醫護罷工 守護香港宣言」需要暫時轉用另一網址：

同之前嘅罷工宣言是同一份宣言，切勿重簽。
敬請各會員留意。

加人工個時都罷到，依家真係要比個是更齊心

唔好拋棄嗰2400個，同你出生入死嘅手足

呢兩個terms係咩事
求指教

呢個主管啲英文...

啱呀，我哋真係好需要你

有D合約制員工唔敢罷

數據錯 諗法啱 大家都應該參考

贏嘅訣竅係

不分化

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

19個叛逃 So sad

記住妓女比共產黨更可信

佢講就係咩我地夠可以話多左一大批人罷工啦，講呢d野就係想其他人灰心同放棄

只可以講縮沙仲慘過無縮
HA文化 見你好恰就恰到盡

推班藍醫護去死啦

同中共鬥一定唔可以再講道德同驚冇咗份工 醫院0醫護佢仲驚過你 敢秋後算帳 工會再搞大罷工

簽左名仲縮沙真係慘過無縮，無為自己人付出到，但又要被清算，兩邊不是人

總之是未過professional嘅試啦

聯署咗嘅醫護人員，你地好！多謝你地守護香港嘅心。至於打算臨陣退縮嘅逃兵，你以為簽咗名唔去罷工就唔會畀人清算？唔好咁天真啦，如果你淆，香港就唔會再有未來，我求下你地，求下你地出嚟罷工啦。

呢個係香港史上最大型嘅囚徒困境，希望大家用團結同智慧，打破僵局，劃下罷工史上光輝嘅一頁！！

講到尾又係唔想被人炒 冇撚用

其實邊個驚邊個多啲

推推

齊上齊落就可以嬴

一字記之曰：你喐我啲人就罷工, 請工會主席勿因事小而不為會員出頭, 有咩事就罷佢老母！

HA認證左有超過2700人呀

認真
佢地開口話社區爆發就會返去開工
你想封關都係唔想社區爆發
但係都開咗口話社區爆發就會返去開工咁港共點解要封關

突發
【武漢肺炎】伊院5A病房5護士現病徵須隔離

真香港人與所有罷工的醫護人員同行！
我地係你地最大嘅後盾！
真正愛香港，守護香港嘅 係一定會支持你地罷工。因為我地清楚知道令你地要行到呢步嘅原因係乜！
將心比己，絕對知道要按呢個決定而行唔容易，因為實在有不同嘅個人因素要顧慮，但請放一萬個心，歷史係會印證你們是對的！您們才是拯救香港的英雄！
如果往後真係因為罷工而導致生活困難，一定要同工會講，發起眾籌，所有真香港人都會支付您地生活支岀直到您地生活穩定為止！有100捐100，有1000捐1000！唔好忘記我地反送中時眾籌登報都係一呼百應的，不要小看香港人的力量！
教育界小薯上

Push

中共最常用亦都係最厲害嘅技能
滲透
你睇下之前啲工會有邊個唔係比中共滲透分化
醫護公會咁多人中共－定會放人落去做參透
留低嘅繼續唔好動搖就得㗎喇

同意 一定要夠無賴

縮左 如果香港有咩事你會好後悔 信我地

600係邊度出黎架?簽名?

共黨致命位：齊上齊落 永不割席

All in or nothing

#39 應該是2700, 我個數字應該未最新update

有律師幫手跟
應該唔怕嘅
又冇犯法
佢憑乜嘢釘人牌

一個醫護罷工，佢夠膽即炒/秋後算賬
十個醫護罷工，佢夠膽即炒/秋後算賬
一百個醫護罷工，佢開始遲疑
五百個醫護罷工，佢開始縮
一千個醫護罷工，你就有話事權

只有你自己可以保護你自己

你哋唔係弱智都做到嘅黑狗，你哋係有學歷經過多年專業訓練嘅人士
好難一時三刻搵到人代替，呢個係優勢

但一定要夠人多，夠團結

頂住啊醫護，就算冇呢半年發生嘅事，冇武漢肺炎
你哋長期面對人手不足，支那移民嘅湧入仲唔足以令你反抗？

見到醫護出事了，才後悔冇罷工，有乜用！

一萬位用5年起計嘅醫護

釘牌咪移民
醫護全世界都好高demand
我支持你地走
留係香港未來只會被逼醫d中國有錢人

我屋企人都係咁講
醫護真係唔驚無得移民

暖氣軍師惡撚過ha

其實只要齊心便事成啦...個個都出頭鳥佢打閪咩

其實有個疑問好耐
如果佢地只係驚比人秋後算帳
咁點解佢地唔交晒 d藍絲高層資料出嚟
手足再警告佢地如果要玩野就出動師鳥？

推
推
推

外國啲工會點對付叛徒？

唔好講依啲說話住啦

隔離post 轉載

agger

實名簽左堅持到底 共產黨唔會放過你

每個人自己都有佢既困難...有佢既考慮
尊重返佢地既決定啦好嗎d說話講到咁難聽又叛徒又盛
全港肯一齊罷工 咩事都解決到啦
淨係識將d責任同希望加壓晒落醫護身上

逃兵比藍絲更可怕

因為你哋喺偽君子

講真一係唔做一係就做到最盡
中間中間心態一定係 你輸大家輸
但係你問我我覺得都係我哋呢邊見到 優勢大啲囉

Push.

對於港共用情感道德勒索大家罷工, 我只有一句

如果大家都支持醫護罷工 我想大家一齊行動
支持埋港龍員工罷工
之後自己一齊罷工

外人好難講咩, 我個人好感激肯罷嘅醫護, 難唔難聽見仁見智, 2700位罷左工嘅唔會覺得難聽如果有考量嘅一開始就講明唔好罷

「無保障」沙士個時，患病醫護好撚慘，俾政府走數！

政府永不錄用，講笑咩，到你工會惡過政府，三五七日罷下工，睇吓邊個死先

罷啲唔罷啲, 簽左名但是唔明罷.

其實佢地好驚做condom
市民連最基本扣條白絲帶都唔做
無人知佢地負出
大家一齊罷好冇？

呢鋪罷工係贏撚硬！
就算你係牆頭草都識揀！

利申先，我作爲一個黃師，只係覺得老師就要有教無類，醫生嘅職責係咪救死扶傷？世會上各人各司其職，老師教人，醫護醫人，厨師煮食，導演拍戲。何為而家個社會變成教人要睇人背景，父母職業？醫護又牽涉政治？食店要分黃藍？睇戲要睇資金來源？唉~~~~政治哩家嘢係咪政府的專家更擅長？係咪以後醫生做特首治港？

依家就黎連命都冇啦 仲怕釘牌? 如果係真個600件垃圾死撚左佢啦

因為中國共產黨, 殺我同胞, 姦淫婦女, 仇恨嘅種子是對方種下的。以德報怨是古人欺我之話。

態度唔該好啲。

我只係講事實 你唔罷就係死路一條 罷仲有一線生機

希望你可以努力讀書，學好領導才能，將來入政府做好官，為同胞警惡懲奸，做福人類！

香港獨立是唯一出路，一位台灣人的請求
自從反送中運動開始，一直關心香港
很敬佩香港的年輕人
當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

咁政府既職責係咩？
如果香港市民肯齊心要封關
都唔洗搞到醫護出聲啦
大佬人地有咩利益呀，分分鐘牌都無埋呀

尊重你的選擇
我始終撐出來的醫護人員

台灣人你好！有誰想做中國人？中國人自己也不想做中國人！但這個就是事實，不能因為吵幾場運動，舉下美國旗就能當美國人。我們用的是中國的漢字，説的是廣東的語言，喝的是東江的水。怪的就怪當時英政府沒給我們居英權，把九龍新界還給中共。

謝謝支那

咪撚用咁既態度啦，屌你老母-，-。

利益就係唔洗接觸有武漢肺炎嘅人。我意思係各司其職，盡忠職守，世社分工明細，政府做政府嘢，老師做老師嘢，醫生做醫生嘢。

shame on you

好多人唔出呢啲Post, 丑人我做囉, 已經好control嗰語氣

仲考慮緊既，自己睇路

記住囚徒困境,只有合作唔背叛先會真正嬴得最大利益.

而家咪就係政府冇做好自己野只顧住做中共走狗，所以官逼民反囉

你錯了。
佢地講到明疫症爆發既話會復工
而家罷工係想封關，
從而少d人感染，少d人死
而代價係佢地除左比人鬧
仲可能會比人秋後算帳

政府做政府野，如果政府無做野，大家係咪等死？

緊密合作，不被離間

up

再唔罷香港又少一批好醫護

其他人話陪醫護罷工果d去左邊呀？
香港罷工做到未
做唔到唔好淨係指責醫護得唔得
你地咪又係自私驚無左份工

其餘3個貪字都當之無愧啦屌

一跪就一世 真係唔好信中共同港共

成9000個實名 佢點可能夠膽釘？
今日統計話有2700個醫護罷 已經正常運唔到
再經今日林奠潑多吓火水 阿高醫生又想跪唔敢跪
實名聯署只會繼續升
HA最好真係講得做得到 釘牌唔好手軟
即管睇吓成個醫療系統點樣崩潰

賤種入血

唔想接觸有肺炎既人大可以辭職轉去做私家/其他醫療機構 人工仲高啲添 虧你話自己係黃 收返埋啦 你唔去怪責呢個傀儡政府將個矛頭放去班醫護到？ 有朝一日你身邊既人中左肺炎 你就會慢慢覺醒架啦